有冇人試過食新地筒走筒？

如果我本身對餅敏感 又唔想浪費食物
係咪可以嗌佢走筒

對個口接住
直接唧入去 爽

會用新地杯裝

咁你食新地

太貴

咁新地筒走筒 同 新地走醬走花生 邊樣好食啲

可以
佢會用紙杯裝
成日見小朋友咁食

唔該

新地走杯
我對個杯敏感

無記錯係會用新地個杯裝
幾年前番過半年part time

我屌一直食開新地走醬走花生

樓主係小朋友

有
有個暗號

講完佢會搵個MK妹職員,直接唧落佢個身上面比我奶